恆 指 升 穿 30000 點

繼續高追

平行時空？

time traveller?

係升破跌穿, 上破下穿，依家唔少報紙佬d中文真係

北水南下